依期一齊旺 ! 大家唔好針！[220]正評贏大錢！！

誤中副車

1:0

slow

格雷特霍夫 1-0 波琴

慢

格1:0

fking slow

波琴又西

咁快do something
1:0

慢到呢

布倫快456

格 輕鬆

Slow

好波

好好彩..重以為真係要食屎

格雷1-0

GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOAL

想睇你食屎..

我愛格雷

cup

是但一邊輸都冇問題

唔好gel 阿

想問布倫呢隊垃圾主場波要入波未呢?

雷格

係咪有人剪賓周

有人要切J

大王學人賭波

冰角

都未踢完

想睇切j

求下大家唔好gel

又係咁 跟住就比人cup

想睇

你唔好撚on9啦

通常場波未完gel 定都好危險

希望有人GEL

好耐啦粒粒音

格雷等收錢

求放過唔好gel

格雷等收皮

屌個個gel到

未到完場從不GEL頭 我心臟可以承受既壓力已經練到無堅不摧

+1 all in 咗 比下面

我高登波PO 已經賭緊啦

識聽歌喔

屌你又係你

次撚次都係你 上次fs巴又係

要嬴既 你點GEL都GEL唔出D咩

波琴杯撚硬 波琴世界第一
EASY!!!!
格雷全部針

我
比勒

好仇富喔

布倫比勒是但一邊快入

早排過關 1500換2萬8好爽 LOL都唔想打

格雷單刀missed

正手反手 出曬黎

cls

對左了 我要布倫半主

癡撚線

差D GEL到2:0

俾你GEL走左

布倫 針

西琴不敗，有信心

剪賓周好痛 不了

GEL爆對家

針硬

高手GEL

冰角好無

又黎

高高手

過幾關 我買開3X4

以後跟你搵食了

比垃圾fg ok?

我GUN了

終於過哂資料去iPhone X度

布倫角大半場搞掂

TG PM比你睇

好用

比勒入返球定定驚先啦

波琴刷角

開盤

一鋪會否再次俾大戶咬

利申： 上次已同F君對疊

布撚快啲入啦

冇左home鍵好難用

我唔理啦
總之要半主

波琴14分鐘黎一波5角

屌你 上次曼
今次又黎？

新post再貼飛先

上次角大3串1就差佢1角

上次2 0都比人cup 今次先1 0

, 唔好咁對美斯巴啦 , 雖然對佢來講係閒錢

唔好gel得唔得

華雷根果場球探無

Hi

布倫9.5b crashed

波琴無可能CUP到

邊個台播緊,搵唔到

有幾多貨

布倫求求你

波琴個守門員成日走出黎做乜撚呀

半場10c

格雷派錢ball

爺爺就拎比你睇

好似好耐冇見撚強

比垃圾

布倫求456

對賽往積場場10.5 up馬會仲開9.5

呢排好多assignment同考試，轉左買真飛 賭少好多了

有冇手足雷恩

反CUP

仲讀書中？

波琴個龍門笑死人

好鬼

好鬼正？

格雷水泥gel

goal!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

diu fake

比勒goal!

讀緊垃圾大學

格雷半細cashed

一折出售比勒半客個個

fake完對家入

布撚個場真係練心臟

fake

仆街，fake goal

賣得唔錯呀.

fake goal好邪

甘多assignment 同考試唔係藉口

邊隊

屌你咩，gel乜撚

主隊win硬

剪左卡了 而家買真飛 一日賭兩三口算了

目標價？

雷恩客盤

波琴KEEP住咁廢就好了

半和成功上岸

我張卡都好耐冇用

上當年。我hall d 租金食宿馬會資助 好懷念

offside

仲以為半大半和

我都想了

我意思他打算收多少

勁呀羊過

布倫下半場生生性性

同埋抽下新股

不過住hall d 女太煩

男女層

勁物鬼。賭博唔學好過學

收生嗎？

最後上船通知....
南.......

等波琴半埸派錢

想訓

一鋪過你條撚屌面皮都幾撚厚

大蛇羊過

冇人玩130?

100%gel就有

本多終勝在嗎？

上盤？

雷恩fg有冇同路

好似有幾位有提過

2點有荷葉

布撚頂撚住

美c為左贏已經打電話去比兩隊領隊傾數

連豬廿幾場??

南特應冇和🤔

出水未

似主

頂到尾唔入都係輸

又有大戶出現

大條毛 豬撚左30k

主強盤，尾盤落飛，好大機會
但我買就30分

30k算大啦

新手一問 點解雷恩受讓 明明往績唔差

找數咪繼續贏囉

南特fg

角大cashed

已有師兄代答

平手時入

諗多左

二隊差不多

主場讓平半好正常

早抖，

明天仲要玩馬仔

支持一鋪蛇

係咪主場一定有平半起？

祝贏再派我

一鋪蛇同我對好似55開

我今日應該冇水再出

唔係，要睇排名，近況，對賽往績，其他因素（主場龍/重要球員上唔上陣）

格雷頂住

準備荷乙nba

格雷

聽下主題曲先

你好我的羅賓

德乙兩隊客隊都禁屌到頭痕wor

雷恩作客南特往績不敗，只雷恩作客近況咁好，南特仲有讓平半中低水初盤，應坐和望贏

想g

重心 比斯特

最好場場大波

布倫快入

西琴

Feedstyle巴買咩

荷葉飯FG
伊高斯
阿梅爾城
甘堡爾
3串1
500

比勒

屌，燈sam竟然係企鵝講波

呢隊野我都冇佢辦法
佢唔係好想升班

改4串1
荷葉飯FG
伊高斯
阿梅爾城
甘堡爾
幸運
500

我愛幸運!幸運愛我!

FF布撚會嬴??不了

都係250算

4x5
布倫半主
格雷主勝
迪加讓主
幸運讓和

已斷

繼續禁屌

有無水參考

屌ON9 馬會無伊高斯買

屌甘堡FG 1.32 比狗買

西琴唔好停c

西琴停撚完角未 2個都唔撚比

唔買安曼？

閪波

我2穿1左 禾寧丹+1 勒哈費爾受平半

雷恩又玩0射

執幾場荷乙半大串埋佢

安曼比狗買

自製咗平手盤，半格都未必有

格雷廿分鐘, 頂撚住呀

荷乙半大

15C

波PO好靜 有無人陪我尻UP

波蟲小角

馬里迪莫+1 ok?

G持

荷乙半大jump

一鋪蛇
下次可唔可以早幾分鐘

屌 波琴刷角啦

荷乙入波未

半大已死

入

FC燕豪芬 0-1 阿梅爾城
先中1.90

阿梅爾城1-0

先中1.90

比垃圾fg ar

比勒易撚到 受讓 你話笑45笑4

改4串1
荷葉飯FG
尼娒
阿梅爾城
甘堡爾
幸運
100

剪JJ果條友點

阿曼未開波?

沙特魯 0-1 尼奧特

布倫個場 27球射球, 1球都冇入

格雷主勝易到

2場受讓都攻到上盤死死下
同埋轉埋盤

法乙仲入得多

安曼係咪冇開波

南特禁屌?

0-1

比斯特

沙特魯 1-1 尼奧特

格雷gel 了

勒哈應該和

Gelgel

法乙已經有半大荷乙

gel

比人

1-1 完場

沙特魯 2-1 尼奧特

FAKE沙特魯 1-1 尼奧特

80分鐘咋wo

荷乙快456

100%

笑到 9分鐘就2球

未來家?

1-1

屌 波琴入咩

11

波琴杯佢老母

幸運快半大

波琴

波琴cup佢吧

格雷1比1

邊有咁多追和

GEL死左LU

留上gel撚完就入屌

gel？？

等完場先
有條撚屌準備比人屌

屌格雷咁都頂唔住

格雷針

屌

gel撚死左
btw南特 1:0

南特 1-0 雷恩

波琴上 殺撚哂啲gel頭撚

話撚咗，gel 乜春

格雷 gel 仲有半格食

屌你老母

波琴gel

RKC華域克 0-1 伊高斯

比勒半格gel 易到

巴打繼續gel

波琴半7全9不是夢

波琴上啊 殺撚曬班gel撚

gel頭狗

屌GEL 到豬左啦

10分鐘 買左格雷個d 驚乜
gel

唔通獎門人？

仆街雷凱恩

Ching 我29分買唔切

笑死

波琴俾多隻角阿屌

控球率 34:66 , 西琴禁撚住主來打

布爾格 0-1 尼姆

Gel 鳩毛呀屌

荷乙唔撚係半細全大呀

波琴cup埋就好笑

收皮ok?

波琴cup佢開大波啦

呢D 波絕殺話物易

Gel條撚咩

阿曼發生咩事?

半格輕鬆gel

半7

我正式宣布 波琴世界第一

比勒半格gel

我估林巴一陣出狼堡下盤

對唔住 波琴我食撚滑

波琴半格gel

係gel就貼飛gel 反手gel有意思咩

安曼個場係咪冇直播

半格gel

agger

其實好易估
但估中有咩用
唔係主就客架啦.

波琴冇時間勒 出絕招刷角啦

似鳩拍

波琴世界第一，波琴水泥gel

屌荷蘭波冇波入
執柒佢啦

格雷 換人慢行戰術啦屌你

Cup住gel都得

跪地求角

反手得咁明顯

得法乙有波入
荷乙得個一場

格雷入多粒

支持

波琴銀河第一足球隊

西琴角大cashed 幾驚開唔到

睇吓同佢心水爭幾遠

波琴世界第一

下年歐聯冠軍

鬥反手

一見到個角真係跪左係到

依隊野真係on撚9 岩岩半7都驚驚地 去到80分鐘都打定輸數

歐聯10連霸

南特gel 爆

特雷波琴是但入多球ok?

幸運半細等收錢

波琴世界第一，波琴水泥gel，再落鋼根插頭gel

下次要角出聲

隔離個場就輕撚鬆

安曼好似斬左

我愛你阿巴打

齊心聯

荷乙無波入

格雷個場, 2邊30個射球, 防守應該幾差下

開波未

反傳統半細

波琴連續10年歐霸冠軍

波琴gellllllll!!!!!!!!

早d刷唔得既 係要去到差唔多90分鐘先開到

贏半

荷乙想點呀 唔踢返去訓啦

荷乙開波未？

終於gel 得

格雷個場完未呀

比斯特屌你老母

法乙咁多場半大

世紀之戰 獎門人！

林巴要咩

11 啊

Gelllll

波琴照gel ，去收返一半

gel半格

半2全2經常有

8' 0-1
10' 1-1

大船埋岸

今日係法月大波

GEL 半格

大蛇買咩？

收錢

屌頭場買唔到平手要輸半

完場，執半格都好

安曼個場係咪踢緊架 咩消息都冇既

Ok geled

屌佢老母 差少少就全格

布倫睡克食撚屎啦

等埋林巴兩點半就訓

波都無開 好似係

係

林巴訓左？

隊野比人屌打
你唔輸曬算好啦

加柏

蘭斯 馬斯要贏

jong az 半細gel

和波最好, 美斯巴唔洗豬咁多

3串1斷比垃圾
半場fake goal
垃圾球證
沒左3000

美斯0:1 一鋪蛇

話左西琴不敗啦

比垃圾半格cashed

荷乙

大家綠字

荷乙全半和

拉科點睇

蘭斯俾多兩錢肉緊阿唔該 細佬成份糧轟落你度架

雷恩追和吧!

咁多場荷乙 點解可以咁勁揀中冇開果場買

真。輸左執屎食系列

今日咩日子 法乙半大多過荷乙

我都係 到底係斬定推卜手

好過簡中無大波個7場呀

甘堡爾
幸運薛達入波味阿屌你

荷乙唔識入波

冇100 不了

林巴訓左

又對左

林巴訓著了

跟你搵食

點解富勒姆個大得1.68

安曼

16隊 得2粒

每星期都叫人唔好買安曼...
點解無人理

安曼 延期 好似0245先開波

荷乙玩0:0
屌
法乙玩半大

因為佢地想佢反底

想知 混合過關 輸半注點計

中左三次伏 已BLACK LIST

荷乙冇波入踢乜柒波

依個星期啲荷乙真係痴線。。。

半大叫都冇得叫

林巴有冇出第二水

封哂盤

冇

小阿根廷人 - 奧林普
呢場波...有機會開主其他

華倫丹 0-1 阿積士青年隊

慕遜加柏 1-0 沃爾夫斯堡

大波囉

加柏 goalllllllllllllllllllllll

1-0 GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

幸運一粒都冇要針了

南特RC

最少大波
我轟3500

要雷加定拉科好

雷

睇盤又係似富咸，不過驚學西琴咁

買左佢等死
半場4張黃牌

林巴

起身收埋尾注先

我

仆街

上半場仲有多球入

雷恩快d整返球定下驚先

南特咁批人掙

累了

荷乙食左屎來

雷恩gel 南特打少個點贏

唔提倡/助長睹博

屌狼堡快cup

拉科+0.5?

德甲上盤gel 穩袋半格

蘭斯俾次機會我 入一球算啦

半主支持者？

盤

Hea

啊積士快半大

報驚

最後上船,
米....

仲有半場。大把時間

米禾爾

同路

我買佢贏咋

唔洗米啦
買左富咸讓和
77分鐘0-1 然後完場 劇本波 收到風 好似係

利申0245買唔切.

其實你地可以早少少提示

半和大運

全半和

南特平安鐘

安曼個場幾點開波

雷恩入返粒先啦

而我不知道PSv 不是荷乙

馬會無開果場就無半和

安曼俾屌到唔踢

南特持有者表示想針

屌，燈sam 要左狼堡

藍絲入球呀唔該你

場安曼取消左？

Mola mola

雷加？

似下 but skip

陳刀仔要左拉科

雷恩

求追數料

藍絲下半場唔該入波呀唔該

拉科最多和波，都係唔買了

雷恩要追和未

食屎狗

打多個和都咁撚難？

米禾爾GOAL~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

米1-0

似1比0完

屌炸

大家冷靜啲

劇本波 0-1 完場

咪啊屌
起碼都比個和我

Fake完就對家

雷恩快啲入

雷欣迫和都收貨

2:0

0;1里昂

加柏goal

鳩拍正氣

你老母雷恩。。唔撚係咁都和唔到呀

雷恩廢到，打多個連個波都控唔到

南特食撚滑

蘭斯馬斯唔撚入波 jumped

雷恩快啲比一粒
已經唔貪心叫你杯

其實好多時隊波廢既話，打多個一樣

唔好呀

雷恩試下勁小小追和算啦

雷恩88

攪掂

1-1!!!!

goal

又係80分鐘

叻仔雷恩

雷欣唔話你廢唔得既，cup埋佢啊

南特正仆街

蘭斯入波喇
咪和呀

Cup 9佢

終於屌到入雷恩，係時候反Cup啦

岩呀 Cup埋一世球迷

好彩買既係fg

慕遜 好撚勁

加柏數爆佢

咁都計入

狼堡角大已死 垃圾

輸到冇信心，加柏2:0果時都局住買左和補飛，唔夠10秒就3粒

里昂班友入完一球hea撚到
有得俾唔俾

Cup埋佢就叻仔

有咩可能會追到

學我平注玩，完全唔洗補飛，輸咪輸，驚輸就唔會win

買波唯一難搞就係red card

蘭斯馬斯ajax入多幾球啦

快上！

有冇布拉加大波

積青入未

變1倍

朝早美洲波買邊場好
買埋訓

球證要你輸 無計

雷恩1:2未

雷根快入，冇買，但要收賣料9皮

買左南特灰撚到

捱左咁耐算係咁

雷恩杯佢

贏撚埋佢啦雷恩

錫哂你啊

雷恩入呀

有冇12m劇本

咪就係 我條4串1差佢

里昂隊長食屎啦 踢撚到pat屎咁

你要佢點賜多張rc俾人

馬斯比人追和

里昂

真？

1:1

有緣便會羊

馬斯蘭斯ajax三隊和波死全隊

西甲d西波，角球買大好過

7c

南特班球員
咁都要輸半

唔係打少個應該贏到
冇計

蘭斯goal!!!!!

正呀屌你

蘭斯

差雷加

阿積士 蘭斯 馬斯 幸運快手入佢老母

7c 半場未

紅牌真係無得估

半7 嘅話想屌13.5s

馬斯特里赫特 RC

屌1:0比人追和再rc

呢家好似先34分鐘

西甲8c

頂住呀

一舖巴個2.5s咁都未爆

拉科有冇角大黨

雷加有冇同路

里 昂 馬 斯 針

西甲一定玩絕殺82分買定0.5球先

岩放唔切

馬斯死全家 dllm兩日都衰比有馬字既隊

9.5b
13.5b

on9里昂 紅格無波入

奧斯迪比咁撚廢

里昂半場前最後一擊中柱

仆街，買10場平手走8場

2:1

宜家笑得未

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

幾好笑

笑左

GOOOOOOOOOOOOOOAL

辛苦晒你搵番個留言

本來無咁柒

Goal. 富咸

頂撚住啊

頂到80分鐘已經好堅

馬會cashed

定啦 一定0-1完場

咁先爽 咁辛苦頂到90 gel得個陣絕殺

Gel爆

Gel完即爆

格黎個場就無爆 半二全二比斯特

有無料追數

我好似叫緊胡了

純心水：阿美利加

我了

夭夫8.5b cashed

米禾。。。

差一分鐘gel爆 真係幾好笑

希望富咸最後升到班

富咸2:0

一舖巴d gel唔講得笑

富咸正氣

富咸作客龍

狼堡9.5 10.5b cashed

米禾有冇廢成咁

連葡超都無半大

苦主

拉千停c 主入一粒停c thanks

里昂西到

係咪半埸1粒都唔比呀布你老母拉加

一定開到上盤

陳刀仔

拉科整多2c cash 啦

有冇早水 想賺早餐錢

小阿根廷大波

食個早餐

雷吉利斯入波啦

西甲又玩加時絕殺

有無艾斯盤

原來富咸大波低水係有原因

今晚6場盤都不敗 ，可以訓了

點解係要9千一場

西甲NO GOAL/客fg!!! 穩如泰山

等絕殺 01 10

早餐

廢事賭5位數咁大

屌 都係差個1千

里昂唔收手架

心理上唔同

2-5

2:5

好似真係差好遠咁

橙

真飛

Ng 3.12 買唔到=.=

西甲絕殺未
唔好玩0:0

客快入

宜家就真係無入球了

唔知點解
覺得拉科會好似琴日咁
補時絕殺

只會0:0 / 0:1

布拉膠快大

13.5s應該無了

入左拉科fg
大家上

好彩拉科走甩左球12m

里昂入多粒保全家平安

唔係主12m就中伏

屌垃圾米禾

有冇追數心水

拉科入波一世平安

拉科唔入不如比人入 半格要黎托咩

咁都無事 thanks 靚gel

屌你老母
13.5S 頂撚到換左5條底褲

me too

叫左西甲西波角球買大都唔好買細

15.5s 無壓力cashed

其實睇LIVE 官方數據一直報少一角 唔知佢點計法

當你幫左手

但人地cashed

美職角大

美職d角時大時細

肯刷c?

要艾c賓路拿了

求水

好

艾C?

布拉加

垃圾2:0 屌 差1球

阿甲 2.5大

阿根廷-1x艾斯

同路 支持

Goal

半場前俾多球我

半大呀阿根廷人

全大阿根快

molamola垃圾波

有冇早場心水？

小阿

咁都無半大

個全大都危危地

阿甲兩隊連波都控唔到

昨晚訓左冇賭2:30

快d再訓啦林巴

我都訓左，不過買左早飛

推一場要阿美定學生妹好

屌 快入啦 我個全大呀

may

我個-1都危危乎

球探話學生妹輪換

學生妹對家

最多得和 不了

小阿根廷見贏硬就鳩踢

你預佢輸半博全？都好既

完全唔知做緊咩 月巴保佑 開個大

希望開到

入多球啦我阿

唔緊要啦，今朝再黎過

入波呀屌你

阿根廷人西到

屌 垃圾波快撚d屌多2球

Icy1:0

智主入埋
小阿根廷咪西啦好無

無啦 場波又落大雨 兩對波都控唔到
我買全大都jump

小阿根廷人個入球大針

荷乙 德甲 英冠派錢 訓左 無買早飛

艾斯好波

普埃布拉下盤

場學生隊都可以買定細波，一樣落大雨好似

大波jumped

點知落緊雨？

球探有講埋天氣，我見學生隊都話雷雨

小阿唔諗住入波

出副龍

鬼唔望將來小阿根廷人因爲得失球差降班/出局

副龍夠照啦

55

林巴睇中邊場

想知林巴揀岩咩時間

學生隊

近期全輸

Good

我都想知

出好多後備

阿美有冇同路

有呀

100%？

好期待

一哥係托盧卡喎

阿美要了 學生妹太多後備

阿美

上季係蒙柒雷喎

買左普拉

朝早全客

Amy上呀

1:0 all in左

識唔識架佢

1-0 普拉

整多粒

識報分未

Amy

May

Icy

角呢我屌

反cup呀

咁快要cup

富咸✅
拉科✅
艾斯賓路拿
普埃布拉

原來呀美有即場，仆街啦

阿美 反cup

林巴出學生 對左

學生隊出好多副選

仆街 對左林巴

具拉

貝拉先岩

好多人對林巴

想聽林巴分析

我都係 對左

林巴邊位

癌黎?

跟下林巴先

淋巴

跟！

美職大家睇好邊隊？

學生哥

阿美cup+學生妹贏

學生哥今日放假，不了

學生隊和波格

睇到阿美只輸一場以為坐和望贏
jump 了

十分支持

今日要10連勝

阿美2.5/3s

課外活動

補課呀

刺激

玩到脚仔軟

好難搞喎你出學生哥

佢作客贏1次咁大把

試下比我win 得番200

墨假唔反cup邊叫墨假

屌啱啱開場前買呀美fg 搞到買唔切盤 點個秒針埋

點知

8.5s 力頂

好彩買左普拉
見讓平半唔撚對路
真係唔對路

撐

8.5s同路力頂

幾倍入手？

學生哥差唔多要入了

細角穩如狗

響下啦屌

低水1.93

我都補左7.5s 有排驚

角細穩了

拉普
一早又收錢
爽

半主 主盤 食撚滑

點解一開始會買9.5b

2C
頂撚實呀

睇黎呀美反杯開大波

不了

買左7.5s 如果最後8c既話 我又可以用250蚊起機了

普埃ng 今日先有得玩

幫你叫 7.5s力頂

八分鐘入波又無半大 好邪

多謝你

不了不了

上場阿美作客11c

2:1 ft

不了 6c大家開心

富咸✅
拉科✅
艾斯賓路拿✅
普埃布拉

三點果場有線直播但冇即場

你特登用70蚊燈我地[/b]

Yes

放心啦，我呢排好燈